點解會有大陸同人女撐中國

話說今日好多大陸人翻牆係ig鬧香港人
唔少係所謂既同人好 即係寫睇畫BL個班
我想講
我地暴動十年
你地寫本BL都十年啊
醒撚未？

仲要翻牆係到睇台灣/香港同人家既Twitter
見人share或者支持香港就話要封殺人
咁撚愛國唔好睇日本動漫啦
仲有咩漫威女孩同DC女孩
人地Chris evans(美國隊長）日日係Twitter 鬧侵侵
唔見你學下佢 講下小熊維尼

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！